新港城嘅朋友聽日每人準備一封大利是呀

保安以死相拼 你哋唔係唔識做呀 只要帶起呢個頭出嚟以後所有商場都為咗封利是唔開門畀狗入

可以一試

唔好派錯人

Sure

都是就可以睇到班保安想新年收利是定係收蘋果日報

值得嘉許

認同

同意

唔係果區既我都要入去派

表達心意！正義既人必得彰顯

做得好要有獎勵 以後有類似事件可以鼓勵班看更同樣咁做 對我地其實有利

派錢唔係一個好事
送生果 之類好過啦

一陣比人話佢收錢 比ICAC搞 重衰啦

咁樣會唔會有收賄既嫌疑？
會唔會有更好既方式表達感謝
一係就低調啲

黃商場

馬鞍山新港城 警察公然襲擊記者，如同721恐襲

幫幫手推一推加share出去

感謝保安

贊同 請分享

好招

一陣收利士，比其他人督灰炒曬就仆街喇

fact check 先啦。保安主管會唔會一早同警察夾哂計扮盡力擋

Respect